喂！今晚 (28/10) 8pm，有民間記者會！

第二十一次民間記者會通知

是次記者會主題：「暴政面前 不分族裔，憑藉良心 真香港人」

民間記者會邀請了多位長居香港的少數族裔嘉賓，分享他們參與反送中運動的經歷及感受，以及少數族裔於暴政下遭受的長久打壓。屆時民間記者會發言人及嘉賓將以中英發言。

日期：2019年10月28日（星期一）
時間：晚上8:00

[size=2][b]送飯一流啦！
開住直播 同隔離枱一齊睇！
趕唔切live 都可以之後睇重溫！

pish

推

推，

推

仲有呢兩個活動

撞哂期

睇依個好過 比時間記協讀多次聲明好無如果佢地會黎

up